奪命LZ 葉劉嘲反制BNO冇料到，中共投鼠忌器的真正死穴； 霍建寧賣樓，何柱國賣盤，走資或成恐慌性預期？

奪命LZ
葉劉嘲反制BNO冇料到，中共投鼠忌器的真正死穴；
霍建寧賣樓，何柱國賣盤，走資或成恐慌性預期？
︱奪命Loudzone(第1節)
21年02月03日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

留島不留人，跟隨雷鼎明教授啦！